學校內投票風氣

老一輩黎講，以前無咩野可以投票，唔興投票，亦唔知道投票既意義。

而後生年青既，中小學除左學生會選舉，接觸投票既機會亦唔多

所以我整左個App, 希望培養大家投票既習慣同風氣，只要大家知道自己果票有幾重要，買票，種票既成本就會大大提升。

亦變相令每一屆既區選唔再可以係咁容易可以連任，從而逼出區議員為民請命，為社區做實事既動力

所以好希望大家可以幫手將呢個app 宣傳俾自己家人朋友，發放出去

香港地投票 - 香港地區專屬的投票平台

IOS 版

Android 版

原post

推

Push

甴近平

投

Could anyone take some time to help me finish this questionnaire please, thank you very much.

已幫手👍